【有錢，晒命】跑車定古董車？

如果你有錢想揸出街晒命既話，會揀跑車定古董車！
比我一定揀古董車，揸出街吸晴率一定高過揸牛揸馬仲比人感覺你識車有品味，不過未必溝到女因為港女都係膚淺唔識野只會嫌你部車冇冷氣又坐得唔舒服

直升機

前古後跑

乜撚野吸睛

你老母就吸精

坦克車

可以一野射撚死啲港女

吸你老母睛
支那狗依頭借路輸入蝗語

騎馬

古董跑車

咪係。 香港係收視率

識用晒命唔識用收視率

識玩古董車行街就唔會理收視率，你都係牛馬啦

on99
要溝女買 E46 算啦
仲夠膽話自己玩車喎

sl300

有錢梗係要舒服新車
古董要係儲架姐, 自己花園放幾架古董車

呢架！！！

呢架

我一直都有諗呢個問題, 最後得出既答案係古董車
你試下係條街到渣部Toyota 2000gt 隔離有部牛馬睇唔起你 經識車之人口中先知一部2000gt 既價錢買到幾部牛馬 果種感覺就好似用你碌鳩咁發落人地塊面度咁
比我有錢既話一定出兩部古董 日本既就一定係240z 歐洲既就係rwb 波子

首先上面鬧我既，我想講句對唔住，小弟用錯蝗語被群屌

如果揸呢部出街收視率一定爆燈，不過香港一定出唔到

要收視揸地鐵啦

點解出唔到？

留名學嘢

從來唔會有車出唔到，只係值唔值得
呢啲車香港冇，運吉署要你大量文件去support架車係符合香港法例
仲有，海關估值唔到你架轉，鳩up打稅，eg 你架車就5皮野買返黎，海關鳩打稅估你架車值成球野，要補50萬稅，邊個會俾？

長知識了

na1